[Gay Post50] 不是緣就是綠 聖母花登場殺敵!!

=w=
is me

Excalibur！！！

巧叻叻喎

明明

Saber!!!!!!!!

你地個名係咪緣自
美男高校地球防衛部套動畫

果套野

Love!!!

啊！！！！！！
我想要lancer哥哥

多藍·侵一世，銅鑼灣，灣仔和蘭桂坊的公廁，GayPost污水塈首席現充

又係你地話既 又想點改 ?

請不要動搖

咁即係係定唔係 ?

禾唔願做人鳥

Allahu akbar الله أكبر ‎!!!

由你決定

哥哥！！
怎麼了！！！

لَا إِلٰهَ إِلَّا الله مُحَمَّدٌ رَسُولُ الله‎

叫isis捉你去雞姦

雞蟲放心啦 我會照顧佢架啦

咁慢嫁

買定成箱ky準備服務成個旅

有痴線佬，走先

波蘭仔 攬 保護

喂 , 你睇下我個袋

Gym緊

屌真係勁sad
上一秒先講完「唔會原諒你 死左唔會原諒你」
跟住就

我真係唔介意佢以外既人拎便當

得一粒嘅!
莫非你係醫神?

不了

我同darling對此表示傷心

你地兩個鍾意呢TYPE?

我…

愛…

花花

屌仲有依個

漏ky係咩feel

終於返屋企 又新post

你未試過咩

瀨屎feel?

唔話你知

一定有

有冇人對係衣櫃入面生活有好深感受

濕濕地囉

想知d咩

post50啊
要盛大其事

次次都忍唔住要破門

漏jam

想放負 但搵唔到適合既地方

聖母花登場仲唔夠?

處女花
我做您腳下面隻貓好冇

貓仙人
敢問您有咩慶祝活動提議？

黎啦

奶我腳指
再將d口水傳比下一口 象徵儀式

奶奶奶奶奶奶奶奶

放丫

瀨您腳趾係我嘅榮幸

冇人巴最好

你對ada唔好咩

負評

冰位牙ching

李d fd牙？

負能量俱樂部

啲人呢

報告陛下
微臣在此

果然係朕最寵愛嘅人

歡迎新人？

唔歡迎舊人扮新

姐係歡迎我

比個攬先 其他之後再講

熊b！！！！！！！！！！

蟲B

牙肉發炎好撚痛啊!!!!!!

歪BB

攬

join ok?

有我在 ( 聖母mod

貓貓豬

花生米

今晚同gay中同食飯佢又晒命and迫我出櫃

係時候搵sugar dady

又俾你勾返起

沒有人BB

做咩事嘅

勾起咩野

有樓有高潮 daddy同佢要買樓了
daddy話 如果份工令到無時間陪daddy 佢可以quit左份工等daddy養
然後茅頭指向我 話我fb d comments同d男仔講d野好flirty

真心
有daddy好威咩

已經分唔到佢真心定假意
但聽親到有d 或者因為我無仔先會咁敏感

正常都唔會周圍講啦 俾人包我完全唔覺得係一件光彩既事 雖然我都想

why

我又想

截擊花生小隊

斗膽
竟敢襲擊我王？

明明
[black]I love you[/black]

愛寵 請冷靜
佢可能有苦衷呢

邊個啊

情侶袋

留言精彩到
乜野試下係屋企人係gay
就算屋企有gay咁又點

係咪要斷六親?

我屋企應該真係要斷六親

要同呢班人做屋企人 斷曬都唔恨

何以 我變了你的十六號愛人

受死啦

通緝者名單：明明_

嘩拖得好實好SWEET

上一上水露面先

小寶貝

真的

hug

賤種周圍勾三搭四

我畀人叫賤種

花花你茅拍拖咩

有無人幫我評評理

花生

沒巴

推

愛將們

怎麼了

這裡有一個故事

願聞其詳

想不起怎麼會病到不分好歹

放負的怨婦聯盟

追post追得好辛苦

我好快咁掃得出兩個要點

一.侵侵仲未試雙龍
二.你地有個私交谷唔預我

一上水就有重點睇

我冇

+1111

你地咁講即係有啦

您追追 我真係冇份 擁護此po

好悶

夜晚肚飯
之前買咗條消化餅
但搵唔到啊啊啊
慶過火屎

好嬲啊
拎曬碟出黎準備開餐
結果揾唔到桶餅

我嘅至愛麥維他消化餅啊～～～～～|

你去左邊啊～～～～～～

等臭貓reboot

@麥維他消化餅
where are u?

我最乖 , 冇入谷亦唔私交

但你最淫

唔負啦

我同佢都負ing

好餓啊好餓啊好餓啊

好想食松屋個カルビ啊～～～～～～

點解香港無松屋啊～～～～～～～

啊～～～～～～～～～

餓死彩音無彩音啦～～～～～

此人已瘋勿念 <---- wwwwwwww

死台狗

8連了

9樓都係我嘅～～

你走啊！！！！！

我已經餓到傻左
你仲要搶我十連

都係早d訓 牙肉好痛

咩私交grp 有係隔離開po架 都無乜依度既人係grp

"淫"既形式唔符合保守價值 , 就會被污名化為"淫"
講到底只係一種反性同恐性既話語
但係依種保守價值觀之下 , 又邊度有容納hehe既地方既
講到底 , 你同我係明光社眼中都係同樣咁"淫"

不過你係中國人 , 睇怕都唔會明

好多人?

rippppp

夜啦 食野肥啊 早D訓啦

淫其實係dna控制 其實無咩好歧視

對性有慾望 , 對錢有慾望 , 對食物有慾望
點解剩係性有問題 , 依個唔係比任何野更加根本架咩

Ard 20

羞恥 係點樣黎

普世價值係邊個定義

認真 , 正常人都過隔離唔會睇依個post啦
依邊成個亞視咁

唔明

對性羞恥係被社會同文化教導出黎
例如你叫香港d女仔唔著上衫行出街 , 佢地會覺得羞恥
但非洲原始部落長大既婦女係唔會

喵喵話要以身相許比me

可以依賴理性 , 用邏輯嘗試搵
數學同自然科學當中尋找到既 , 我地較易接受佢係真理
但價值上既真理 , 仲有好長既路...

但至少係"性"既問題上
醫學同心理學為我地排除左好多一定錯既野
例如巴打同耶撚信個套

又係社教化

真理依個term我唔鐘意

呢個世界冇真理

大部份都係架啦 連性別都係
所以點解心理學家可以將性別,性取向依類野還原成光譜
不過d人讀書少接受唔到冇乜辦法

隻眼幾好丁

台灣本教科書因為咁比人投訴

100%真就係真理 , 例如1+1=2
數學同自然科學上既真理不過知道左之後,
對我地一d涉及"價值"既問冇乜用咁解
而不能否認 , 係價值層面係好難搵到真理 我諗巴打想講依樣

Exactly

是旦啦 我對人類心死左好耐

1+1=2 只可以叫科學既事實

古代世界其實對性都幾開放，但唔知點解個趨勢係越來越保守，就算中國係南宋以前對性應該都算幾開放

真理係最後真相 佢地係互通的

諗起game of thrones

阻止你地傾哲學 , 返學已經傾夠啦

我會prefer用事實 真理我覺得係用係非科學既事上

屌 , 前日清左個倉

我都想讀下哲學系

理係一d原理 , 事實只係講出佢包含"真"依個性質
完 , 唔講

唔好 , 我日日都想返轉頭去讀ive

不過你返學應該英文傾，呢家用中文，繼續

上一陣水

出院冇耐仲未打丁 你咁引我都有既

屌你個英國仔仔就係咁身材？

唔傾哲學

有

病唔好丁

bf開始似呢種身材

你就正啦 會唔會做你地sp?

一開始係中學個陣睇李天命同勞思光

唔會

你就好啦

我成日未覺得我係sims入面既character

我反而覺得自己根本唔存在係呢個遊戲入面，一切都只係一個念頭

二百幾年前有人諗過

做零會見紅

你今日做零？

未試過

細個試過

我次次都會

無

潤滑唔好慳

4p見紅？

未開發夠？

我唔洗用

唔係

下？

鬆

冇呀

淫0又鬆又多水啦實係

唔關事都用幾多下

前列腺液當係啦

冇錯

咁話我

又亂講野

無套
不過你地兩個咁欣愛

下 多到咁 pre cum好快乾

唔好亂講 有排都未練到

得 討論完結

閃死啦

D 1 話會啜又話緊？可能天生條腸窄

叫你瑞典仔快啲學好廣東話

Noted hal 多水

你攬住瑞典仔瞓閃啲

識講架 唔識寫同睇
轉去上reddit

Note你條命咩

我用過口水咋

算勁

拖手都畀人批鬥

朗豪坊真係咁多hehe行？

新世紀都好多

朗豪廁所已證明一切

我教得好

巧叻喎

有次想虐待佢 , 結果佢攬住我用廣東話求饒
即刻心軟哂虐唔落

又幾正咁

攰，要養肌肉
瞓先

射左啲空虛出黎，可以安心瞓了

屌
發夢見返比人飛果日
好撚on9 啊啊啊！！

如果你話香港出到URU呢D級數既歌手你話幾好
可惜

我諗男歌手唱扯旗都冇幾個唱到

MORE
仲有冇SWEET 趣事分享

大家好 17歲仔第一次入呢個post

祝君早安
早早地冇咩人
人稱貓貓

hihihihihihi

貓貓早晨

唔好搞後生仔！

yo

洗哂d底褲 真空返工

淫零

轉頭過隔離uniqlo買

我唔係嘅

人稱貓貓
但係自稱貓西貓觀音貓口水貓西隧貓仙子

拿拿 貓仙子好似唔係我講
貓天使就係

係咪手天使d fd

我條褲一扯就甩 驚驚

有時真係忍唔住笑左

？

呢個term好傳神

濕鳩專用

早

笑左

到底係mb鐘意玩小圈子定有人既地方就有小圈子 定係mb根本係個小圈子

有人就有小圈子ga la

咁早起身嘅

有狗公先定有娘娘先

有人就有小圈子啦，同m唔mb冇關係

訓唔返
起身執下屋

婊0特別like

小圈子嘅定義係點

私交算係啦

沒有人沒小圈子

波波

冇人

潛水喇

人際好難量化咖喎

屌我係到表演sia妹妹d演技個陣又比人見到

有人想被捧 都有人想捧人
一買一賣

鳩夠未

隔離屋成撚日裝修
日撚日9：30就 “唔～～～～～～～”

I~ ~ ~ ~ ~ gonna swing~ ~ ~ ~ ~ from the chandelier ~ ~ ~ ~

我日日8點比隔籬地盤打樁震醒
準時過鬧鐘

佢未正常過
仲有大把9野你唔知

小圈子

喵喵

琴晚發夢食左個八達通套

Low ego > self defence mechanism > distortion?

好唔好食

正常 但食完知奇怪

講起發夢
尋晚發夢上lihkg 夢見歪巴同farfar啲相俾人公開咗

你咪iku番佢

準備打杖

仗

岩阿 花花愛大J

去央圖做功課
唔睬你地

好耐無柒過依d野

hello youtube

你地就發ｄ正常夢我就發埋ｄ濕9夢

搵人搜刮呢碌淫棍出嚟送去中東啦

濕

我條褲依加同佢差唔多 露半毛

屌啦

بسم الله الرحمن الرحيم‎

الله أكبر الله أكبر

求翻譯

1 鐘意依d pose?

我條team有個大佬睡相應該好差
條頭髮成日都壓到飛起
一汁汁呆毛
好搞笑

跑去上堂 , 但個環境係商場
我跑向既課堂係個鋪位

最上面個句:奉至仁慈的真主之名
下面個句:真主至大, 真主至大

阿拉

天佑巴重生啦

shitt_

... 唔識洗頭/濕水？用夾又得

等等先 咁姐你見過歪巴真身？

耶穌的兒子呀
回歸天國了
願耶穌的兒子保佑世人

麻甩直男係咁上下
但係佢個樣細佢真實年齡好多

其實係咪有男仔唔洗頭都出到街

一定好油

我唔可以唔洗
但係出一陣就油返

我一時時 短既話通常得 我個頭唔出油的 不過我除非返工遲到 否則一定洗

一陣去剪頭髮

早呀

接受唔到 條J一定係臭既

耶穌只係先知 , 穆罕默德(願真主賜福他)先係阿拉既最後使者

話說有一科要做Gender experiment 我問啲同學跟唔跟我去Gay bar 佢地竟然十分願意

我到而加係學校都係深櫃
尋日仲有條友對我講恐同野

花生係萬物嘅一切

me

好彩我身邊同年紀ge冇咩邊個恐同

去開
獵奇姐

唔係 個商場個景唔係香港商場

內容係咩

同佢講訪問你咪得

入左asso身邊全部都係直到冇得再直既男同學 佢地全部都知 仲對我好好

花生係阿拉

冇去開 想問有冇邊間係多人好玩啲

其實通常有咩玩

你行出個gay post
睇下其他post既連登仔就知 , hehe唔洗好似非洲國家咁要坐監或者死刑已經好好彩

貓西share嗰個拖手post已經話要浸我地豬籠

見到大專同志平權個d海報
"點解有d基佬同tb咁唔知醜, 要周圍講搞到好似好馨香咁"

夜晚洗左朝早唔洗啦
麻甩佬係咁
仲有我又唔會冇啦啦比人摸頭 真係wfc

聽聞外國有個組織專殺同性戀

砍？un? 都係個d 問沒有人囉

支持浸你地

@bb honey darling

好想染返灰個頭

有 高/連登仔最喜歡既俄羅斯
或者美國南邊 , 都係d右翼掌權既生番地方

反正你地又冇仔咪又係係到獻世
早d投過胎搵過戶好人家啦

咁都cue我
我去得一兩次咋喎

我都知…
其實你講得啱... 早啲投胎好過......

有道理
駁唔到

花生唔好啊 我點算啊咁

我有鋪癮
鐘意摸頭
但係要冇gel

不得了

唔得

咪就係

我哋一齊回歸天國啦 一齊變天使

污濁嘅凡人受死啦

摸me

Me
老母唔俾

我諗咗陣係咪地方名
我真係純品

冇喎 我去係飲嘢同覆鋪

慘 想你冇人要

老母唔俾洗頭？

我老母唔俾唔洗頭

唔知喇 依d

吓 ？

由小四開始每日夜晚洗朝早洗 遲到都要沖個水 瞓到變薩亞人咁我真係冇勇氣就咁出門口

唔洗頭唔見得人
太亂

我同我屋企隻狗一樣 鐘意比人摸頭 不過睇人 柒頭摸既手都咬甩你

我搵下有無無洗頭既圖先

一樣
我好似小五

me ng gel

麻甩佬係咁

係我明
gel都gel唔到

粗重野等我來

"你唔洗唔駛旨意我帶你出街"

呢個真

+1

ok

@farfar
打不動明王？

返到屋企沖涼洗頭
出門口前再沖一沖

你地好得閒
出門口都有時間洗

起身一次 出門口一次 返屋企一次 臨訓一次

依加返工返成日 得返早晚各一

Deadair 聖手

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

花生，愛你唷

心心

老母話一日只可以洗一次頭，晒水wo
Btw 我頭髮軟 無問題

發夢夢到阿姨柯尿

軟唔怕 怕油

...
咩事

心 心 ！ ！ ！

羨慕依d身材

齋睇腳我可能有

pm

我有錢會去縮胃

行開 咁正架咩 比圖我J

再去吊美白針

你彈開啦

fine 我潛 唔好召喚我

(無圖)頭先見到個超靚仔嘅運動仔仔

花生機心重

我碌哂自己fb發現係冇乜露腿照

俾你fb我啦

花心生機重

我去搵下先

farfar

搵到再比你睇

終於有底褲著 安全感返哂黎

為左份功課用左成舊水 心痛

same

只可惜上半身

佢上半身應該都係勁瘦個d黎 條腰同手都好幼

你分分鐘唔夠佢瘦

橙
叫組員夾？

individual

其實單身幾好 簂鐘意同邊個搞野就搞nsa 日日唔同都得 只需要比自己負責任 到底我追求緊d乜野

係打字之際我跌左隻筷子
我應該點食米粉好

飲

仲瘦過我
佢呢d係骨大冇肉

積怨爆發 102歲人瑞利剪插87歲院友被補

廢老大戰

都ok ge

我上身全部都係骨頭嘅大細
一覽無遺
隻腳反而會多少少肉

口

人瑞洗唔洗食皇家飯

您餵我 用手塞入黎

我真係未到呢個地步

警員到場調查後以涉嫌傷人拘捕劉翁，並撿走利剪一併帶署調查。

做左100年人都無犯過法傷過人，嚟到102歲點都要試下

抖m貓

我會塞隻手入來

我又唔覺得有咁骨

佢d骨幼wo 你睇下佢隻手

我幾時先可以減到55

沒有人FB冇野好睇
睇喵喵好過

npnc

一落樓就見到個靚仔版林宥嘉
仲要對住個電話傻笑
正正子

日光日白

give ma la

亂到 你地私了喇

莫非係嗰個model

onj 無啦啦多左卡數話係離岸手續費 果筆我一早比左 之後今個月無用過又想收仲要收成百幾銀 忍住牙肉痛都要屌一輪

勇武歪歪

Master?

連你地都屍膠
都話左我係清泉

屍膠仲拎上黎驚死人唔知

頭先搭車都有靚仔西裝中東仔

咪係

小丸子又有心事

最近壓力好大

貼埋出來大家happyend la

專注咁觀察你每一下呼吸
學習專注做既每一樣野 , 出現既每個念頭

侵侵 攬

攬
冇人有冇睇一行禪師d書呀?

kiss me

唔得 我嚴重係時間會坐立不安

錫

冇
是咪有推介

公廁花生 依度所有野都係我架

坐立不安就係因為你唔能夠覺知當下
觀察呼吸算係一種練習

手頭緊到開飯都無錢 又要諗下個月點 觀察呼吸已經無撚用 去到一個點有自殘/自殺念頭 我唔鐘意咁

故道白雲 , 講佛祖既故事同基本佛學
正念的奇蹟 , 而加睇緊 , 教你做mindfulness
給地球的情書 , 同樣係講活在當下 , 但宏觀地講生活同天地之間既關係 , 人如何係大地上立足

搶啊叔生意

睇吓有冇ebook先

有我份？
比機會你講多次

全部都係我既野 唔代表我全部都要用

話說 kindle好耐冇叉電鳥
目測係由舊年七月

我唔係公廁

真係有架

鍾意拎上手

夠鍾買餸食乜野好

海鮮

上星期咪食左囉
星期六先算

日日食啦

最多加兩條蟹柳

蟹柳係魚味味精同麵粉

我想食pesto
你地整出嚟食

窮呀

花生係我的

蟹柳

唔夠飽

妖
去買m記 前面2個婆仔仲要爭俾錢
仲要爭爭下批落我到

請埋佢地食

有中文係要比份英文我睇

何以

我變了你的十六號愛人

隨便

碰上那個她都比我更有趣吸引

偶爾我亦

願我是別人

能轉個化身共你再蜜運

花生係公廁 對我咁大敵意

想喊

心情唔好 做下野轉換下就ok

？？？

想殺me

無呀

殘血啦

唔係我打你呀

叫小腸幫你打針補血囉

花生真係得罪人多

來緊

召喚我未岀現既男朋友

開始領養

護士服小腸is coming

嘔心

我想嘔呀

喵來

苦苦堅持經已沒意思

明知愛這種男孩子 也許只可如此

一次過黎

你地玩
我要去九龍塘拎野

還未等到的燭光晚餐 還是穿好新衫等你揀

漏左d腳毛係時鐘？

百佳

有腳毛

Sd 腳圖比我未

…
你已接駁2185個零

Ok

又禁錯…

得囉 蝦我 依加有毛有翼喇

知你多腳毛

接受唔到

剃

日本好似有嗰把修毛器 幾搞笑

～

多腳毛幾正
可以磨人塊面

baby u hurt me so bad

...

今晚食魚香茄子 好味

我都係wo

自己整醬汁定係去買pre packed sauce

我諗住整甜品但買漏左蛋

自己整 辣豆板醬,生粉,雞粉,鎮江醋 咁樣

好似好pro
想食

殿下

um.. 用牛奶 加d凝乳酶頂住先

我食粥加炒麵

學界ｄ仔仔好正

麻婆豆腐都係 好好味又易做

咪一樣凝固到
再唔岩我去lab整隻假既比你 我識整

你整咩甜品 蛋糕?

愛寵

mk

Mk

再加d花生碎 咁就有花生既味道

諗住整lemon tart同焦糖燉蛋
但焦糖燉蛋冇蛋

我學校果d幾好唔算mk

將花生殿下⋯磨成⋯花生碎⋯
係作為⋯部下嘅我⋯嘅心願哦⋯⋯
Hehe

我係課金

終於返到去
玩完泥成手好滑

每人有兩粒

侵侵唔侵我食飯

滑手貓

唔知幾時會搞返場握手會呢

我要買100張握手卷

i am ready

成手雲南沼澤泥

焦糖燉蛋+鮮奶燉蛋白唔洗留返d蛋
i am so clever

可唔可以用你D蛋白整 好想食

收工上水

燉蛋同macaron都唔駛
諗蛋黃點用難過蛋白
蛋白齋啪都得

@cat cat
約德爾人外觀一致性調整

不要問我們切掉哪根手指，你會怕！

約德爾英雄的美術圖及遊戲模組全面更新為擁有四根手指。

鍋巴

咁………用魚膠粉拎去整布丁

有冇人試過用假狗倒模倒布丁

剪左垃提條j

唔明得罪D人咩
SD完相話OK
傾到後尾都話OK之後過兩日再搵佢就冇晒影

I know that feel

我都知我7架啦
咁你唔好收左相話OK之後仲好熱烈囉
你淡我就收到架啦

請振作

腸腸BB

你寧願人地即block咩

don't cry la

其實我冇咩野
只係我唔明點解個個人都係咁姐

macaron

我若薰從來唔甩底 , 一開始唔like就唔會約

集思廣益
今晚食咩好

魚香茄子

你都係咁

好亂啊你

我是君子

洪慶 埃及 明發 客家野 意樂 莉雅 莉苑 金玉泰

點解會知道我道飛佛food
但收工買唔到喇

睇黎魚香茄子真係好好食
食脆香雞翼

佢煮比你食

介左m 記
出番去做野先

原來係咁?

金菇肥牛粉絲 你上次果一大窩囊

嘩tvb條仔講野好gay

邊個？
龍少？

最憎gay佬

Yes
阿瞳正好多

Agger

有冇人要同我召喚峽fun

邊個係阿瞳

冇

ok...

你會蝦me

This

o...

做乜唔同你d人格玩呀

普通偏差喎

果23粒花生都係佢男朋友黎 仲有7日係放假

有新版3310

玩過啦
佢哋唔鍾意玩lol

好似幾好j
但香港有冇賣?

磁能線

係咁玩逼走佢地

佢哋話我好自私

佢地係精神毒瘤心理癌細胞

@far far

我將會開啟第八次聖杯儀式

唔係…

啊！！！！

用電擊療法電死哂佢地

whyyyyyyyy
我唔做聖杯ar

有無殿下嘅聖水飲

悶

收工
喲呵

錫錫

我呢

都錫

yeah

當公司同事們都肯去依賴你既時候
忙d 都覺得開心同有滿足感

[black]雖然有得hea 都想hea 下[/black]

(有感而發

pt?

yes

可能工種問題未試過有工作滿足感

整個lon?

My fav

相比有d 同學仔係第二度做
好努力幫完手對方都完全唔appreciate
其實好depress

返工黎至在搵光環

哪有料
btw 上次煮果煲第二日d 粉絲脹到食唔得人
最後餵左俾垃圾筒

?

hahahaha做多手怪啦hahahaha

當然

大嘥鬼

一個人永遠會煮多

有錢有成功感

兩個人都會

番工自己搵到d 開心位會番得甘心d

港奴自我催眠

過夜一定脹喇

搵佢包底

透過勞動實踐人既創造力

侵侵是日金句

馬克思理論既基礎黎唔係我發明

自從考完個politics 之後
已經交番晒野俾d lecturers

由7點幾食完飯開始俾人攬到而加
終於自由啦~~~

冇考慮過單身狗ge感受
我要block左佢

好似寵物講嘅野

冇錯 係幾似

男寵

新人留名

嗨嗨
有矛心事呀

咪咪

有啊 比人話電音好傷心

您好！歡迎你來到我們的Gay Post。為了你日後有最佳的討論體驗，現在，請細心留意以下幾點：

1.) 搶到1001後，你需要為大家開一個新Post。注意，你必須要係感情台開Post。

2.)私約和私交是不被允許的行為。

3.)作為新人，你需要向舊網友介紹自己。並按照「年齡/身高/體重/角色」的格式提供資料。

4.)請勿張貼豬肉及相關圖片。

願真主保佑你
جزاك اللهُ خيرًا

乜野電音

vocaloid

人肉keito

我定catcat話

慘慘豬 攬

+1攬

+1 攬

伸隻手指入去

兩隻

成隻手都得
成個頭都得
得左!

成個拳頭入

成拳

奶

玩完

肛門爆裂而死

俾人屌死係一個好死法

呢度啲風氣唔要得

有我係度已經好左好多
d人私交到離哂譜 一定好淫亂

又係由你講出黎

我係君子

唉

我唔洗相都肯同你做朋友，點睇

shu

我又做我又做

走啦

我呢

得閒比人屌下係幾爽既

唔係掛

一時大大力撞入黎 一時溫柔地慢慢入

諗起都驚

睇緊akb恋工場
指原條仔幾正

講下姐

茅人

I'll~~~ Come around~

If you Ever Want to be in love~

I'm~~~ Not Waiting

But I'm Willing if you Call me UP

If you Ever want to be in love

I'll come around

病咗兩日無上水
終於追完po
侵侵好淫

下下大力 我仲要吉起用力頂佢 好快就完

真相被我搵到了

分享下

唔係好慣剪到咁短

farfar bully me

燒完野食

現充

呵呵

美麗祕密

小妹哭哭....

殿下bully me

山山

我對殿下忠心耿耿多年
估唔到殿下會被你迷惑至此！！
仲要將我打入天牢！！
你⋯你⋯（吐血

愛妃已經冇事了

居然有妖孽使用邪魔外道妖術迷惑朕

再見了

gd nite

搞野又唔得 食野又唔得

好靜人呢

bad boy

花生傻左

你地d野私下解決喇

agger

冇 冇人

乖學生日日返早
再咁夜就變殘花花敗柳了

Morning

2個人了

仲唔瞓

肚痛

食錯咩呀

我

明明BB...

乖學生緊係唔訓啦

做完運動唔想訓住

花生成日喊

被啪 反正已經冇形象可言

再喊一錘盅暈佢

保護花生剩係我可以蝦佢

做咩喊 係咪覺得大家實在唔應該咁睇我?

唔係 夠啦 夜已深 閃夠啦

應該冇呀

侵侵咁大食咁

我無
我好堅強的

好惡

你都痛？

ok
我靜音

花生 食曬佢先

食藥潛水先

腹黑波蘭

早抖

我好好人㗎

Good night

搶1001

唔會俾你奸計得逞

殿下係咪又要重新建立花生王國啦？

花生慢慢搶

小！賤！人！
開出黎見我

今次係星球

飛到金魚星球外太空

偷偷地

靜雞雞

靜靜雞

伊斯蘭既國度

我將會開創新嘅次元

頂唔住要起身食藥

我將會擴張真神阿拉嘅國度

Hi

你係邊個

花生狂想曲

返工途中比靚仔眼尾睄我

佢一定係見到世界奇觀

唔驚啦 都比我見到佢個尷尬樣
萌萌der

機會來啦飛雲

失散於人海luuuu
咁早起嘅

what牙 ching

瞓

原來澳洲人真係會"味"人地架

係啊慣左早起

‎Allahu akbar

？唔明

mate

How's it going mate ?
Hay mate ! WTF!

係呀
讀到成個might字咁
成日扮澳洲accent

發動被動技 澳洲仔

Good da-y
Da-ta plan

我成日扮

哇正啊DLLM
放花生同貓貓入去

除哂衫 , 水柱噴射

gud die might!
did ju see the snikes last nite?

起身

[black]我既[/black]花生同貓貓唔輪到你地咁對佢

之前去到我溝通唔到
我真係聽啊太明

咁咪可以同花生做roommate

好難聽既accent

還好 睇please like me都聽到明

阿福呀！！！

到底d咁extrem既pose係咪真係會爽

@歪巴

好悶啊!!

姐係要個大D既籠係咪

正

我唔是0好不[black]火車耐左會好累[/black]

起碼要大型籠

但係你係1 [black]火車會爽？[/black]

我要圈養貓貓同花生 都是我的

咁關我咩事[black]還好[/black]

係聽得明不過唔好聽

呢排鍾意法國accent

珍惜眼前人 勿摸活家禽

咁死啦呢到咁多家禽

屌死哂啲家禽再摸

流行病學 你會唔會屌完搞到大爆發

我唔係家禽

豬流感

侵侵攬

沒巴係豬

好想買SWITCH

半粒花生就唔好晒資源啦
用背心袋咪算

貓?

你唔好侮辱家禽

1001

97

998

1000